【恥笑po】點睇班熱狗忍咗幾日終於因為「MeWe bam咗侵！」呢單fake news可以射返一次？

原來嗰個根本唔係侵嘅mewe account
一個叫team america嘅account講就而為執到寶咁

百幾個share
一窩蜂咁
身邊幾個熱狗fans已經好叻叻咁講「黃絲精神病香港人抵死」
「黃絲精神病抗疫撚冇獨立思考明就明唔識政治操作兒登仔IQ門檻200」

利申：非黃絲，你哋個垃圾議會戰線害死咗香港一次好寶貴嘅機會。

熱狗精神病熱狗抵死

@熱狗

侵唔係得gab, twitter, tg嗰啲有account咩
未聽過mewe有有一早follow咗

死肥狗

之後會話「幽默你唔明」

熱狗潜十秒再post old news洗板

咪笑人啦，人地想做遺世高人，等緊機會笑其他99.9% 人係豬架。除左熱城外所有人都係豬

樓主屈毛屈熱，實係泛民議助冇得撈上嚟搵食護主

黃絲精神病，恐懼撚，政權幫兇

閱讀門檻：IQ 169

關愛座獵人？

冇
得堆響張圖加個藍tick嘅假page

聽咗大香港早晨未

班熱狗依家谷住道氣爆哂青筋咁想駁但係又駁唔到

唔夠狗狗icon，要多一倍，以明確標示自己笑得幾咁厲害，因為邊個笑=邊個贏

好似係用呢隻

sor呢隻先岩

傻閪熱狗

班熱狗諗嘢真係好精闢獨到

起碼三個
驚死人哋唔信佢好開心咁（其實好炆）

召喚Sky_croc貼公廁圖

係囉 擺明冒充

熱狗咁醒咪又係同黃屍一齊戴口罩
帶頭除口罩啦

佢戴係「識得玩政治」
你戴係「配合政權」
IQ門檻3000

熱狗柒咗一個笑泛民
一係就貼 Yes you are right